{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493473",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미스터오징어 인계점"
    },
    "text": "ミスターイカ引継店\\n\n京畿道水原市八達区仁渓洞1119-71階\\n\n当カフェは韓国料理を基本的に提供しており、営業時間は16:00から04:00までで、年中無休で運営しています。 カフェ内部には41席の座席が用意されており、皆様を歓迎します。 ミスターイカを作るまで多くの時間と数回の試行錯誤で困難もたくさん経験しましたが、そのおかげで多くのことを学び変化させ、ミスターイカを堅く作りました。 ミスターイカは老若男女誰でも気軽に楽しめる場所です。 味はもちろん雰囲気もいいので、皆さんを失望させないと思います。 価格も合理的に調整されており、誰もが満足できるはずです。 一番人気のあるメニューはミスターイカのイカ刺身です。 低脂肪高タンパク食品で、あっさりとしたコシのある味わいが絶品です。 また、足は天ぷらとして提供され、おいしく楽しめます。 プルイカ炒めも人気のメニューの一つで、コシのある食感とコクのある辛いソースの組み合わせです。 この食べ物はストレスを解消してくれる効果もあり、お酒の肴にぴったりです。 ミスターイカでは皆さんを歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミスターイカ引継店はどこにありますか？",
            "answer": "ミスターイカ引継店は京畿道水原市八達区仁渓洞1119-71階にあります。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカ引継店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミスターイカ引継店の営業時間は16:00から04:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカ引継店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ミスターイカ引継店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカ引継店には何席の座席がありますか？",
            "answer": "ミスターイカ引継店には41席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカ引継店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミスターイカ引継店では基本的に韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカの一番人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ミスターイカの一番人気メニューはイカ刺身です。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカではどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ミスターイカでは雰囲気もいいので、皆さんを失望させないと思います。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ミスターイカの価格は合理的に調整されており、誰もが満足できるはずです。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカのイカ刺身はどのような味ですか？",
            "answer": "ミスターイカのイカ刺身は低脂肪高タンパク食品で、あっさりとしたコシのある味わいが絶品です。"
        },
        {
            "question": "ミスターイカのプルイカ炒めはどのような料理ですか？",
            "answer": "ミスターイカのプルイカ炒めはコシのある食感とコクのある辛いソースの組み合わせです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 401
    }
}